有冇人寧願返工都唔想去拜年？

啲三姑六婆煩到仆街 疲勞轟炸 又唔係有感情 純粹為9up 痴撚線

咁咪撚去囉 有人揸枝槍逼你去？

你話唔去就唔去咩

拜年都係得個吉，仲要逼我食菜

逼食菜真係好過分

我寧願食幾斤菜都唔去拜年

一定要去？ 無自主權？

有錢拎喎

下年揾定機票
好過浪費假期

已經唔係錢嘅問題 難得放假 仲辛苦過返工
你要明白唔係每個家庭都咁好感情 啲9up聚會真係難頂到

無工返都扮有啦

下年返公司ot 夜晚先去食飯